大家要聽話，香港建國的機會只有這一次，不要糟蹋了。

《緊急法》啟動之後，該怎麼反應？我認為這是難得的冷卻機會，令社運鬥爭調整目標。

一、君子不吃眼前虧，不要去大型示威：泛民剛好配合政府，即刻宣布了明日在港島區舉辦反蒙面大遊行。這是捕捉港獨派及其他勇武者的陷阱，除去選舉的競爭者，借刀殺人。雖然是法不責眾，衙差不會全部拘捕示威者，但衙差會根據《禁蒙面法》來拘捕他們的目標群體。你蒙面沒事，不代表其他勇武者及少年、少女沒事，不要害人。更何況，政府是不會因為和平示威而改變行為的。和平示威要重新制定口號和策略，才會有效。

二、早期我已經呼籲各位將勇武行動暫停在少女被射盲眼的一日。但大家沒聽，現在十月一日，少年被衙差開槍射中胸口，我們要將勇武行動停在這一刻，避免無謂犧牲，雖然我知道很多革命行動都是用潛意識裡面的死亡驅動（death drive；thanatos）來做動力，但我們是求生，不是求死。

三、期間，調整示威的口號和行動策略。口號是對準共產黨，行動是對準共產黨在香港。一樣是流水鬥爭術，但和平進行。口號和策略用對了，具體的行動，我信任各位義民的智慧。

我會觀察香港的司法覆核的情況和國際反應，隨時給各位做匯報和判斷。

希望大家聽下國師話，不做無謂犧牲。

推1

推2

推3

如果唔聽就，只好祝大家 武運昌隆。

其實同意

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

不分化不割蓆 團結！

唔捨得大家犧牲。

其實國師有道理

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
希望大家支持獨立建國

驅逐共黨 光復香港

大家越憤怒時要越冷靜去應戰！

陳雲：所謂引蛇出洞。你不是蛇，就不必出動。政府發揮它在山竹超級颱風都不可用的影響力，今日全港學校和辦公室提早放，店鋪關門，公司提早叫人走，大家得閒在街上在商場，泛民就配合政府去舉動示威集會。這些都是trap-setting（佈置陷阱），而且是毛澤東的「陽謀」的級數。
各國的經驗證明，反蒙面法沒有效果。香港特首動用英王的王權賦予的《緊急法》來訂立禁止蒙面法，必會遇到司法覆核，過不了幾日，毋須去打它而令它可以發生效用。

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

搵個根據地建國啦屌

be water

同意 唔好送頭 要勇武要大戰唔洗急一日半日

和理非就遊行，衝衝子就各區遊擊，就係咁簡單

行街遊行…罷買中資+賣港+藍屍商店食肆…持久戰

同意

推